偽進仔真係唔撚識字

話說之前經1823查詢過警犬，警犬覺得我係投訴就覆左封咁嘅email,究竟佢識唔識字？

1823本身覆我個email 顯示好正常，應該唔係亂碼

呢封乜撚嘢嚟

警察公共sm科

多下

屌你客家話？

每個字都識，但係連埋就睇唔明嘅政府書面回覆

下下你解答呀

唔通pbrb 都唔夠人要搵大陸公安黎覆email?

多下=多謝閣下？ 謝字同閣字打完簡體轉繁體出錯咗

公共關係科個關字都出唔到，關係個係字鄰國拼音應該係S字頭

痴撚線公司

係字拼音係x開頭wor

成篇都係咁，實在估唔到係點做到

留意返，出唔到嗰啲字全部繁體有別

咁S係純打多啦，其他出唔到嘅字都係繁簡問題

笑死 真係唔識字

一開頭敬啓者個者字繁簡體都無分別，都係出唔到